# Правила:
### Становясь одним из партнеров проекта, я соглашаюсь со следующими аксиомами, (они же терминология, они же правила):
*  **Каждый участник проекта имеет равные с другими права: генерировать и предлагать идеи, оспаривать и критиковать, в рамках существующих правил.**
*  **Любые решения принимаются путем голосования, где голос каждого пропорционален его личному вкладу в проект**
*  **Любое личное решение партнера === "гипотеза".**

  любое личное решение партнера,
  вне зависимости от ссылок на "надежные" источники,
  степень покрытости тестами,
  частоты использования в других проектах,
  политической ситуации, вероисповедания, астрологических предсказаний или любых других не указанных в тексте выше причин === "гипотеза"

* **Любая критика == "другое лучшее предложение с разъяснениями"**

  любая критика,
  насмеши,
  издевки,
  подколы,
  придирки,
  любой текст с негативным оттенком или выглядящий как таковой
  должны в обязательном порядке содержать
  другое лучшее предложение с разъяснениями.

* **Нет предела совершенству**

  ни одно решение ни при каких обстоятельствах не считается окончательным

* **Мы уважаем чужой код**

* ***Так же, я жду полного соблюдения выше написанных правил от остальных участников проекта***

# Этапы разработки:
1. [Разработка концепта (что мы хотим получить от фрэймворка)](docs/internal/Concept.md)
2. [Утверждение названия, соответствующего концепту](docs/internal/NameOfProject.md)
3. [Разработка архитектуры](docs/internal/Architecture.md)
4. Разделение обязанностей
5. Коддинг

##### ***Обучающее видео по совместной разработке можно посмотреть [здесь](https://www.youtube.com/watch?v=rnfHuWneMXA)***
